大家覺得呢個疫症搞幾耐？

大家覺得呢個疫症搞幾耐？去到夏天疫症會否消失

聽日

5年

有疫苗同埋隻瑞德西偉量產到

似流感咁，成世了

七八月啦。
南半球國家呢家都封關左，準備入冬。
但經濟就好難recover 返Lu

我有預感有奇跡出現
七月個病毒會消失
跟住就係全世界清算中國嘅時候